[突發]侵侵都想推遲2020美國總統大選

US President Trump has called for a delay to the 2020 election, citing possible mail-in voting fraud despite little evidence.

搬石頭

喺南海開波咪唔洗延遲囉

Mail in voting

只要明年一月前舉行大選 就不違反憲法

延遲只延一至二個月

暗黑兵法

好彩中共決定DQ，唔係侵哩單嘢又俾中共港共有位入

講就想，但點都要如期舉行選舉

中共一延就一年
根本就唔符合規定

登陸支那唔使推遲都連任

佢唔會推遲到，無呢個權力

講下姐
想ban mail in voting呢樣野
雖然真係好on9

只要明年一月前舉行大選 就不違反憲法

延遲只延一至二個月
還有只有議會先有權延遲選舉
但都要在明年一月前選出總統

侵真係好撚on9

唔知大家有冇睇開牙侵Twitter……d comment幾乎清一色寸佢既

所以香港淨係搞dq算了

Twitter特別多左膠

美國左癌